關於文字獄

所有暴力言論都要禁止
提供格式

let's go :
千祈唔好
絕對唔可以

Don't ：
唔好
唔應該
on9
咪

自己意會區分啦

up

自己filter自己

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足